賣賭波貼士有冇犯法？

唔中係咪違反商品說明條例

點會犯法,只要你加多句用放大鏡先睇到既"以上意見純屬個人見解及意見,賭博涉及風險......巴拉巴拉"就OK

咁都犯法

馬報收得皮

點會犯法, 佢話95%中, 你唔中都吹佢唔漲

唔中就踢人出whatsapp group咪得囉